［日經］有種人真係會冇途徑識到女仔

工都轉埋先發現原來識女仔咁難

明明日日都有女仔客

背景: 自中學畢業後發覺好難識新朋友 讀太專遇到既人都係因為讀書 做project 到依家grad左 返左1年幾工 已經是零社交 不知不覺發現自己有抑鬱病接近兩年 當中經歷人生巨變之痛 唔詳講 所以好耐冇認識新朋友 欠缺溝通的渠道 行街望到一大班後生仔女一齊玩 反思自己點解仲係孤獨一個 自己性格其實唔內向 但係缺乏識新朋友既途徑
求助：我知道一問有咩識新朋友的途徑 答案離唔開做義工 興趣班 等等 我係依度想問各位有心人 有冇一具體的途徑 例如係邊到有多年青人參加既活動 好想真係識到同年齡層既新朋友 特別係想識熱血既朋友 有夢想的人 唔想淨係識吃喝玩樂既人 我知道依度高登有唔少人都係少朋友 所以希望至少認識到大家 男女不拘 我見活動台好多都淨係係吃喝玩樂 唔係唔好 不過想識到一班鐘意做有意義既事的年青朋友 希望大家幫我脫離苦海 再係咁我遲早會抑鬱而死 謝謝

屌你唔好係我個po搞事好喎

到底同女仔講嘢嘅感覺係點?

咩工先巴打

起碼你有機會同女人講嘢吖

你想識人都要諗下人地想唔想識你先得架

返工同埋班客都係男

岩岩轉左番sales

做sales係唔會識到客既☝🏻️

講野係冇用的

佢shock架周圍亂講野

一齊啦好嗎

條友真係shock

冇就呻架啦on99去跳樓啦
人如其名 同你鬥慘咩依家 屌你老母

年紀越大發覺真係越來越難
就算識到新女都差唔多有仔
無仔既又真係唔會揀